ONEPIECE 海賊王 ワンピース914中文情報

914 殘鎮
藥起了作用開始回复的阿玉
阿菊也在處理著索隆的傷口
阿菊的第一人稱是在下。坐著的高度看起來比索隆還要高（身高大概3m？）
阿鶴想要給阿玉吃汁粉，但是阿玉因為沒錢所以在頑固的拒絕
阿鶴說如果你不說的話我就把吃的撒到路邊去了，吃下東西的阿玉因為食物的美味流淚了
20年前在御田城居住的光月氏族是當時和之國的統治者
現在已經逝去的御田建造了巨大的農園，讓九里的大家都能吃到美味的食物
那個農園現在已經是大蛇的東西了，阿鶴等人靠著那些人丟下的腐壞的食料生活著
因為阿鶴在說出和之國的內情，所以有一個弓箭朝著她的臉飛了過來
當下弓箭的索隆，放箭的人是Gifters的其中一個人，蝙蝠的Smile的蝙蝠人
他用蝙蝠翅膀在天上飛著
聽覺是人類的6倍的蝙蝠人聽到了他們在說將軍的壞話，所以決定殺了阿鶴
但是接下來放出的弓箭也都被索隆擋下了
趁著蝙蝠人吸引註意力的時候，另一個Gifters，羚羊的Smile的羚羊人拐走了阿玉
為了去救被抓走的阿玉，拿著刀的阿菊騎在狛犬的背上去追羚羊人
路飛和索隆也和阿菊一起去救人
羚羊人要前往的地方是役人街，在那裡有真打霍金斯、霍爾蒂姆（hold 'em）、斯皮德（speed）以及30個Smile能力者
路飛問阿菊她是什麼人
阿菊說“在下是武士！”
羅從貝波那裡聽說了路飛他們要前往役人街
“餵！等等！這不是引出了一堆事件嗎！”
“趕緊去阻止那些笨蛋！”

914大通鎮
該藥恢復其效果並恢復
菊花為Zoro的傷口服務
第一個菊花人是我的名字。坐高比Zoro（3米高）高一個？
起重機在瘋狂中表現為味噌湯，但也固執地拒絕，因為媽媽沒有錢
起重機說如果你不吃東西就會散落在路上
吃湯的O****會把眼淚變成太多的味道
二十年前，居住在奧登城堡的一個叫月亮之神的氏族統治了瓦諾國
死去的奧登現在造了一個大種植園，讓庫裡的每個人都吃了美味的食物
該種植園現在也是Orochi，起重機已售出他們丟棄和生活的腐爛食物
當Tsuru談到Wano國家的內心情況時，一個箭頭飛向她的臉
Zoro用劍擊退箭頭
射箭的人是其中一個選手，SMILE的蝙蝠蝙蝠
用蝙蝠的羽毛在天空中飛翔
蝙蝠俠的聽力是人類的六倍，他試圖殺死起重機，罪名是對將軍說不好的話
一個接一個地射箭，但佐羅排斥一切
另一個gihutazz，瞪羚SMILE的瞪羚將在蝙蝠俠的分心中承受球
為了拯救這顆瘋狂的球，一把帶著劍的菊花跟著piece back背後的瞪羚
路飛和佐羅也和她一起去救恩
Gazelleman除了官方城市的三名官員Hawkins，Honkin，Hold'em，Speed之外，還在SMILE領導了30名官員。
路易你是誰？被問到的菊花
“我是武士！”
Bepo聽說路飛前往官方城鎮
“嘿，等等！只有事件發生！”
“我要阻止你巴卡！”

914 おこぼれ町

薬が効き回復するお玉
ゾロの傷の手当てをするお菊
お菊の一人称は拙者。座高がゾロより頭一つ分高い（身長３メートル弱？）
お鶴がお玉にお汁粉をふるまうもお玉はお金が無いからと頑なに拒否
お鶴はあんたが食べないなら道にばら撒くと言いだす
お汁粉を食べたお玉はあまりの美味しさに涙を流す

今から20年前おでん城に住む光月という氏族がワノ国を治めていた
今は亡きおでんは大きな農園を作り九里の皆においしい物を食べさせていた
その農園も今はオロチのもの、お鶴たちは彼らが捨てた腐りかけの食料を売ってもらい暮らしていた
お鶴がワノ国の内情を語ると彼女の顔めがけて一本の矢が飛んでくる
刀で矢をはじくゾロ
矢を撃ったのはギフターズの一人、コウモリのSMILEのバットマン
コウモリの羽で空を飛んでいる
聴覚が人間の６倍のバットマンは将軍の悪口を言った罪でお鶴を殺そうとする
次々に矢を放つが全てゾロがはじく
バットマンに気を取られている内にもう一人のギフターズ、ガゼルのSMILEのガゼルマンがお玉をさらう
さらわれたお玉を救う為、刀を持ったお菊が駒ちよの背に乗りガゼルマンを追う
ルフィとゾロも彼女とともにお玉を救いに行く
ガゼルマンが向かった先は役人街、真打ちのホーキンス、ホールデム、スピードの３人に加えSMILEの能力者が30人いる
ルフィにお前は何者なんだ？と聞かれたお菊
「拙者は侍です！」

ルフィたちが役人街に向かった事をベポ達から聞かされたロー
「おい待て！事件しか起きねえじゃねえか！」
「止めに行くぞバカ共を！」

阿菊入團

起重機在瘋狂中表現為味噌湯，但也固執地拒絕，因為媽媽沒有錢
起重機說如果你不吃東西就會散落在路上
吃湯的O****會把眼淚變成太多的味道

咩撚野起重機呀

剩係識google translate

乜鳩翻譯

屌你比啲誠意啦 起重機

有兩款翻譯

標題：破落鎮
喝了藥後小玉漸漸恢復
阿菊在為索隆療傷
阿菊自稱為在下。坐高比索隆還高一個頭（身高將近3米？）
阿鶴為小玉做了年糕小豆湯，而小玉說沒有錢所以堅決不吃
阿鶴說你要是不吃我就把湯倒到街上去
小玉吃了年糕小豆湯後因為太美味了而流下了淚水

距今20年前禦田城裡住著一個名為光月的家族，他們統治著和之國
現已去世的禦田開拓了一個大農場，為九裡的大家送去可口的食物
那個農場現在也成了大蛇的囊中之物，阿鶴等人只能通過買下他們丟棄的快要腐爛的食料過日子
阿鶴正說著和之國的內幕，突然一支箭正對著她的臉飛了過去
索隆用刀將箭彈開了
射箭的是一名給賦者，是蝙蝠的微笑的蝙蝠人
通過蝙蝠的翅膀在天上飛
聽覺靈敏度高達人類六倍的蝙蝠人（蝙蝠俠）正打算以說將軍壞話的罪名殺掉阿鶴。
但他一次次射過去的箭矢都被索隆擋開了。
然而，就在蝙蝠人吸引了眾人的注意力時，另一名給賦者，瞪羚SMILE的瞪羚人抓走了小玉。
為了救出被抓走的小玉，阿菊拿著刀騎上了狛千代的背，去追瞪羚人。
路飛和索隆也跟著她一起去救小玉。
瞪羚人前往的是役人街，在那裡，除了真打霍金斯，霍爾德姆，斯皮德之外，還有30名SMILE能力者。
路飛問阿菊：“你是誰？”阿菊回答：“在下是武士”
羅從貝波他們那裡聽說路飛一行人正向役人街衝去，表示“餵，等等！這幫人不是只會惹事嗎！得去阻止這幫笨蛋！”

第2款得你先識睇
你收返埋係枕頭底壓歲
過左十五拎返出黎燒左佢浸水飲吧啦

btw zoro 打緊就話啫，路飛咁都走漏眼？

羅咁快又出返黎

比著卡二上場一早清場 路飛覺醒見聞都成個on9仔

路易你是誰？被問到的菊花
“我是武士！”

等左咁耐
比d咁既野我睇

圖1【給賦者巴特曼（蝙蝠俠）：你剛才說了將軍的壞話吧？！我聽到了哦女人~~~~~ !!
圖2【阿菊：雖然只是應急處置......
索隆：哦 謝謝 個子真大啊你
阿菊：剛才被相撲手先生糾纏的時候......真是幫了大忙了......！
路飛：Big Mom的個子比她還要大哦】

15億負見聞色輸比卒仔

屌
大笑左出聲

井仔比狗屌

自稱在下......
You 竟然是個 boy

ZORO好似大隻左, 濕哂

外行員又中

打果30隻都唔知有乜意義
又係搵黎打拖劇情